咪撚再講「黑警、知法犯法」呢啲垃圾說話

黑警、黑社會、知法犯法呢啲字太中性一啲威力都冇。

以後正名叫「殺人狂」，[black]等聽到嘅市民意識到佢地幾咁癲狂，喚醒一班港豬中立廢中老[/black]

仲可以叫佢地做「畜生」、「禽獸」

[black]我地一直太善良正義、太唔暴力，遠遠被啲殺人狂拋離。可以做嘅隨左全力支持前線，仲[/black]可以加大屌狗力度令佢地羞愧、永世抬唔起頭做狗，同埋用語言攻勢滲透全世界對抗佢地班殺人狂！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港警賊 子女被殺

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 輔警 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

Push

香港警察，納綷屠殺

恐怖份子

食屎狗！

應該係虐殺狂

恐怖分子

仲成日有人講可恥....

冇咁順口

唔好再講黑警還眼

黑警 還命！

狗當你地讚緊佢

黑警先係打擊緊佢地心入面套正義
同埋果DXX區唔歡迎你, 班狗真心嬲架

黑警。還命！

黑警。還命！

黑警。還命！

黑警。還命！

黑警。還命！

諗起啲阿叔撚狗

次次都撚到佢地狂犬病發作

有冇片睇下?

仆街殺人狂！

殺人狂係講比市民聽 等全世界一齊杯佢地
禽獸畜生就係講比班狗聽

阿叔撚狗無人拍到片
只有現場報導

強姦犯